過年前一人一句粗口

呢排咳咳地 我先

屌你屎忽，化痰止咳

請出招

咩歌

鼻毛兄

好唔開心

咩事？

對女人好怨恨

屌屌屌屌屌你 屌你
屌你老母屌你老母陳庭街陳庭街

點解？ 有無故仔聽？

經典

啲女對我好衰

咸濕你？

唔係

咩事 分享下